就泥冇夜市食啦......

又冇得飲酒
又一間關閉夜市
小妹泥緊泥都冇得食啦